擺低一個奇怪嘅習慣

周不時會聞吓自己隻腳臭唔臭

會跳光速屌西舞
仲會雙手打飛機

屋企屙屎鍾意用花灑沖洗

摵手指甲
最鍾意摵到勁入 之後狂壓個指頭
會好痛 但超爽

Exac7tly!
真係由細到大都介唔到 由其係諗野個陣

一路沖涼一路屙

買野會夾最入面既貨

gel頭時鐘意喺髮泥度挖一個窿

聞腳指甲邊同肉之間條la入面d味, 好特別

我係咬 忍唔到

瘋狂搣自己個嘴 流晒血都會繼續

一邊沖涼一邊自屌屎忽窿

喺被竇入面放屁之後, 會瓹個頭入去狂索

剪完腳甲入面啲味仲正

係咁摵手指公個枕
摵到個枕愈黎愈厚
愈厚就愈摵

會用筆了手指甲入面的污糟野...同了鼻屎一樣咁爽

搣眼睫毛，中意搣近眼頭個啲位

成日撥頭髮

望男仔會由pat pat望到小腿 其他都唔望

返工先痾到屎